d英國平民真係on撚9 (首相選舉)

人稱british trump既boros johnson, 本來都係大熱人選 (佢支持脫歐, 識救英國既一定係脫歐)
點知近日傳出同女友嘈交, 驚動鄰居報警, 比傳媒係咁報導
而家民望比條on9仔侯俊偉反超前
班平民就係典型民智未開, 人講乜就信乜果d 以前既日不落大不列癲帝國已經唔存在

侯俊偉做就英國變中國嘅其中一個特區

Jeremy Cunt

甘咪好囉，脱歐之後，唔系要親美就要親中，依家有中國大水喉系甘射水，唔通唔搵條友去接咩，接得少仲會比啲廢中話促進唔到經濟發展
(期待搞到蘇格蘭獨立，北愛入番愛爾蘭)

佢老婆係咪大陸雞 屌

會變成德國, 但唔係比伊斯蘭入侵, 係比咖哩佬入侵